應唔應該繼續一齊？

一齊咗一年，大家都好中意對方，但對方吾算係靚女 ，加上自己本身條件吾錯，身邊的人甚至屋企人都話我值得更好，叫我飛咗佢。最近成日都因為朋友嘅取笑變得低落，但是真的好愛佢，卻又在眾人的反對同取笑下變得軟弱，究竟我應該分手長痛不如短痛？定係吾理其他人嘅睇法繼續一齊？

繼續一齊

分手

吾你老味

駛乜在意其他人點睇
拍拖係2個人既事